求救 點覆好？

就琴晚旺角警犬推記者單野

有人咁回應:
“記者大X晒？!! 根本就係阻X住晒, 等警察不能向前！議員又大X晒！對乜X話呀? 咩場合呀? 對話！ 黐孖根！ 香港有呢D議員同傳媒, 真係要自求多福！”

點樣可以一招收佢皮 小妹講野唔太叻

推！我個仆街港豬偽中立表姐講既

推

推推推

Push